3347 聽日派彩.究竟暗盤升幾多

上次每樣中一手唔知聽日中唔中

你唔講我都唔記得咗自己有抽到

不過應該都冇我份

唉唔慌中
之前隻隻都抽唔撚到

中左三千股 希望升50%

有 1X % 都好彩

信我！倒跌！

一開好扔la

升20% 等睇升25%